# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the solus-mate-transition-tool package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Gavin Zhao, 2024
# Hunter Dansin, 2025
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: solus-mate-transition-tool 0.3.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-30 16:22-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-22 23:52+0000\n"
"Last-Translator: Hunter Dansin, 2025\n"
"Language-Team: Chinese Simplified (https://app.transifex.com/solus/teams/188714/zh-Hans/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/solus-mate-transition.ui.h:1 src/solus-mate-transition-tool.py:131
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: src/solus-mate-transition.ui.h:2
msgid "{DE} Successfully installed, please reboot to continue."
msgstr "成功安装{}桌面环境，请重启以使新桌面环境生效。"

#: src/solus-mate-transition.ui.h:3
msgid "Solus MATE Transition Tool"
msgstr "Solus MATE迁移工具"

#: src/solus-mate-transition.ui.h:4
msgid ""
"As of Solus 4.5 the MATE Desktop Enivornment is no longer\n"
"being maintained. This tool will uninstall the MATE desktop\n"
"environment and install Budgie or XFCE in its place."
msgstr ""

#: src/solus-mate-transition.ui.h:7
msgid "Ensure any important work is backed up before continuing"
msgstr "在开始操作前请备份重要数据"

#: src/solus-mate-transition.ui.h:8
msgid " Remove MATE"
msgstr "卸载MATE"

#: src/solus-mate-transition.ui.h:9
msgid "Cannot uninstall MATE without XFCE being installed first."
msgstr "在XFCE没有安装的前提下无法卸载MATE。"

#: src/solus-mate-transition.ui.h:10
msgid " Install XFCE"
msgstr "安装XFCE"

#: src/solus-mate-transition.ui.h:11
msgid "Choose the XFCE desktop environment to replace MATE."
msgstr "选择以XFCE桌面环境替代MATE。"

#: src/solus-mate-transition.ui.h:12
msgid "Install Budgie"
msgstr "安装Budgie"

#: src/solus-mate-transition.ui.h:13
msgid "Choose the Budgie desktop environment to replace MATE."
msgstr "选择以Budgie桌面环境替代MATE"

#: src/solus-mate-transition.ui.h:14
msgid "Step 1. Choose"
msgstr "第一步：选择"

#: src/solus-mate-transition.ui.h:15
msgid "Step 2. Cleanup"
msgstr "第二步：清理"

#: src/solus-mate-transition.ui.h:16
msgid " Progress"
msgstr "进度"

#: src/solus-mate-transition-notification.py:55
msgid "Solus Transition Service"
msgstr "Solus迁移服务"

#: src/solus-mate-transition-notification.py:55
msgid ""
"Solus MATE Edition is no longer supported. The MATE desktop environment will"
" not be recieving new updates."
msgstr "Solus MATE 版本现在没有维修。MATE 台式环境不会接受更新。"

#: src/solus-mate-transition-notification.py:57
msgid "Switch Solus Edition"
msgstr "更换 Solus 版"

#: src/solus-mate-transition-tool.py:96
msgid "Uninstall MATE to complete transition"
msgstr "卸载MATE已完成迁移"

#: src/solus-mate-transition-tool.py:110 src/solus-mate-transition-tool.py:120
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/solus-mate-transition-tool.py:111
msgid "Logout and login to the MATE session first to continue"
msgstr ""

#: src/solus-mate-transition-tool.py:121
msgid ""
"{} is installed but you are not logged into that desktop environment.\n"
"Logout and login to the {} session to continue."
msgstr ""

#: src/solus-mate-transition-tool.py:129
msgid "Successfully Installed {}"
msgstr "成功安装{}"

#: src/solus-mate-transition-tool.py:136
msgid ""
"Reboot now to login to your new desktop environment automatically. \n"
"\n"
"This program will then auto-start to prompt you to remove MATE."
msgstr ""

#: src/solus-mate-transition-tool.py:157
msgid "Successfully Completed Transition to {}"
msgstr "成功迁移至{}"

#: src/solus-mate-transition-tool.py:160
msgid "We hope you enjoy using your new desktop environment."
msgstr ""

#: src/solus-mate-transition-tool.py:187
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: src/solus-mate-transition-tool.py:200
msgid "Failed to write temporary config file"
msgstr ""

#: src/solus-mate-transition-tool.py:214
msgid "Failed to remove temporary config file"
msgstr ""

#: src/solus-mate-transition-tool.py:218
msgid "Downloading..."
msgstr "下载中……"

#: src/solus-mate-transition-tool.py:220
msgid "Installing..."
msgstr "安装中……"

#: src/solus-mate-transition-tool.py:222
msgid "Removing..."
msgstr "卸载中……"

#: src/solus-mate-transition-tool.py:224
msgid "Cancelling..."
msgstr "取消中……"

#: src/solus-mate-transition-tool.py:226
msgid "Loading cache..."
msgstr "加载缓存中……"

#: src/solus-mate-transition-tool.py:234
msgid "Packagekit refreshed cache"
msgstr ""

#: src/solus-mate-transition-tool.py:235
msgid "Cache updated"
msgstr "缓存已更新"

#: src/solus-mate-transition-tool.py:245
msgid "Error: {}"
msgstr "错误：{}"

#: src/solus-mate-transition-tool.py:246
msgid "Packagekit update error:"
msgstr ""

#: src/solus-mate-transition-tool.py:273
msgid "Packagekit resolve"
msgstr ""

#: src/solus-mate-transition-tool.py:287
msgid "is installed"
msgstr ""

#: src/solus-mate-transition-tool.py:290 src/solus-mate-transition-tool.py:292
#: src/solus-mate-transition-tool.py:294
msgid "Skipping {}"
msgstr "跳过：{}"

#: src/solus-mate-transition-tool.py:318
msgid "Packagekit update"
msgstr ""

#: src/solus-mate-transition-tool.py:330
msgid "Packagekit install"
msgstr ""

#: src/solus-mate-transition-tool.py:346
msgid "Packagekit remove"
msgstr ""

#: src/solus-mate-transition-tool.py:363
msgid "Packagekit cancel"
msgstr ""

#: src/solus-mate-transition-tool.py:371
msgid "Warning: XDG_SESSION_DESKTOP is unset!"
msgstr "警告：无法检测到XDG_SESSION_DESKTOP！"

#: src/solus-mate-transition-tool.py:408
msgid "Error Failed to read {}, error:"
msgstr ""

#: src/solus-mate-transition-tool.py:412
msgid "Error: No packages found in {}"
msgstr ""

#: src/solus-mate-transition-tool.py:466
msgid "Removed {}"
msgstr "已移除{}"

#: src/solus-mate-transition-tool.py:487
msgid "Error: Couldn't resolve ourself with packagekit"
msgstr ""
